#######################################
# Syntax Coloring Map For ESP32_AI_Connect
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################
ESP32_AI_Connect	KEYWORD1
AI_API_Platform_Handler	KEYWORD1
AI_API_OpenAI_Handler	KEYWORD1
AI_API_Gemini_Handler	KEYWORD1
AI_API_DeepSeek_Handler	KEYWORD1
AI_API_Claude_Handler	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################
// Core methods
begin	KEYWORD2
chat	KEYWORD2
chatReset	KEYWORD2
getLastError	KEYWORD2
getTotalTokens	KEYWORD2
getFinishReason	KEYWORD2
setChatSystemRole	KEYWORD2
setChatTemperature	KEYWORD2
setChatMaxTokens	KEYWORD2
getChatSystemRole	KEYWORD2
getChatTemperature	KEYWORD2
getChatMaxTokens	KEYWORD2
getChatRawResponse	KEYWORD2

// Tool Calls methods
tcChat	KEYWORD2
tcReply	KEYWORD2
tcChatReset	KEYWORD2
setTCTools	KEYWORD2
getTCRawResponse	KEYWORD2
setTCChatSystemRole	KEYWORD2
setTCChatMaxTokens	KEYWORD2
setTCChatToolChoice	KEYWORD2
getTCChatSystemRole	KEYWORD2
getTCChatMaxTokens	KEYWORD2
getTCChatToolChoice	KEYWORD2
setTCReplyMaxTokens	KEYWORD2
setTCReplyToolChoice	KEYWORD2
getTCReplyMaxTokens	KEYWORD2
getTCReplyToolChoice	KEYWORD2

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
// Platform selection constants
PLATFORM_OPENAI	LITERAL1
PLATFORM_GEMINI	LITERAL1
PLATFORM_DEEPSEEK	LITERAL1
PLATFORM_CLAUDE	LITERAL1

// Configuration flags
ENABLE_DEBUG_OUTPUT	LITERAL1
ENABLE_TOOL_CALLS	LITERAL1
USE_AI_API_OPENAI	LITERAL1
USE_AI_API_GEMINI	LITERAL1
USE_AI_API_DEEPSEEK	LITERAL1
USE_AI_API_CLAUDE	LITERAL1

// HTTP and JSON configuration
AI_API_HTTP_TIMEOUT_MS	LITERAL1
AI_API_REQ_JSON_DOC_SIZE	LITERAL1
AI_API_RESP_JSON_DOC_SIZE	LITERAL1